msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:485
msgid "Checking service status..."
msgstr "서비스 상태 확인 중..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:551
msgid "Configuration write failed: Cannot create configuration file"
msgstr "구성 쓰기 실패: 구성 파일을 생성할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:250
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:282
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:441
msgid "Configure NPing node service on this device"
msgstr "이 장치에서 NPing 노드 서비스 구성"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:260
msgid "Device Architecture"
msgstr "장치 아키텍처"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:412
msgid "Device registered successfully"
msgstr "장치가 성공적으로 등록되었습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:126
msgid "Download failed: Cannot retrieve node program"
msgstr "다운로드 실패: 노드 프로그램을 검색할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:135
msgid "Download installation failed:"
msgstr "다운로드 설치 실패:"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:116
msgid "Download or installation failed"
msgstr "다운로드 또는 설치 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:107
msgid "Downloading and Installing..."
msgstr "다운로드 및 설치 중..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:108
msgid "Downloading and installing NPing node program, please wait..."
msgstr "NPing 노드 프로그램 다운로드 및 설치 중, 기다려 주세요..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:450
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:191
msgid "File does not exist"
msgstr "파일이 존재하지 않습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:289
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:448
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:185
msgid "Get failed"
msgstr "가져오기 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-nping-agent.json:3
msgid "Grant UCI and file access for luci-app-nping-agent"
msgstr "luci-app-nping-agent에 UCI 및 파일 액세스 권한 부여"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:270
msgid "Install NPing node program"
msgstr "NPing 노드 프로그램 설치"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:145
msgid "Installation Complete"
msgstr "설치 완료"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:132
msgid "Installation error: Cannot move file to system directory"
msgstr "설치 오류: 파일을 시스템 디렉토리로 이동할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:298
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:455
msgid "Kernel Version"
msgstr "커널 버전"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:531
msgid "Missing Agent ID, cannot start service"
msgstr "에이전트 ID가 없어 서비스를 시작할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:249
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:282
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:441
#: applications/luci-app-nping-agent/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nping-agent.json:3
msgid "NPing Node"
msgstr "NPing 노드"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:256
msgid "NPing node program does not exist, please install first"
msgstr "NPing 노드 프로그램이 존재하지 않습니다. 먼저 설치하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:146
msgid "NPing node program has been successfully installed"
msgstr "NPing 노드 프로그램이 성공적으로 설치되었습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:294
msgid "NPing node program not registered, please complete registration"
msgstr "NPing 노드 프로그램이 등록되지 않았습니다. 등록을 완료하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:407
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:612
msgid "No settings modified"
msgstr "수정된 설정 없음"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:309
msgid "Node Name"
msgstr "노드 이름"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:472
msgid "Not running"
msgstr "실행 중이 아님"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:268
msgid "Operation"
msgstr "작업"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:548
msgid "Parameter error: Invalid Agent ID"
msgstr "매개변수 오류: 잘못된 에이전트 ID"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:123
msgid "Parameter error: Invalid architecture or path"
msgstr "매개변수 오류: 잘못된 아키텍처 또는 경로"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:367
msgid "Parameter error: Please check registration key and node name"
msgstr "매개변수 오류: 등록 키와 노드 이름을 확인하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:129
msgid "Permission error: Cannot set execution permission"
msgstr "권한 오류: 실행 권한을 설정할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:337
msgid "Please enter a valid node name"
msgstr "유효한 노드 이름을 입력하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:332
msgid "Please enter a valid registration key"
msgstr "유효한 등록 키를 입력하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:311
msgid "Please enter node name"
msgstr "노드 이름을 입력하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:306
msgid "Please enter registration key"
msgstr "등록 키를 입력하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:486
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:499
msgid "Please wait..."
msgstr "기다려 주세요..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:343
msgid "Preparing to register, please wait..."
msgstr "등록 준비 중, 기다려 주세요..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:155
msgid "Refresh Now"
msgstr "지금 새로 고침"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:316
msgid "Register Device"
msgstr "장치 등록"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:463
msgid "Registered"
msgstr "등록됨"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:351
msgid "Registering NPing node, please wait..."
msgstr "NPing 노드 등록 중, 기다려 주세요..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:342
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:350
msgid "Registering..."
msgstr "등록 중..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:304
msgid "Registration Key"
msgstr "등록 키"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:461
msgid "Registration Status"
msgstr "등록 상태"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:376
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:421
msgid "Registration failed:"
msgstr "등록 실패:"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:373
msgid "Registration failed: Cannot read response data"
msgstr "등록 실패: 응답 데이터를 읽을 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:370
msgid "Registration failed: Server refused request"
msgstr "등록 실패: 서버가 요청을 거부했습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:430
msgid "Registration request execution failed"
msgstr "등록 요청 실행 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:360
msgid "Registration request failed"
msgstr "등록 요청 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:425
msgid "Registration response parsing failed"
msgstr "등록 응답 구문 분석 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:470
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:590
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:477
msgid "Service Operation"
msgstr "서비스 작업"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:467
msgid "Service Status"
msgstr "서비스 상태"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:575
msgid "Service start execution failed"
msgstr "서비스 시작 실행 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:541
msgid "Service start failed"
msgstr "서비스 시작 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:557
msgid "Service start failed:"
msgstr "서비스 시작 실패:"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:554
msgid "Service start failed: Cannot start service"
msgstr "서비스 시작 실패: 서비스를 시작할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:565
msgid "Service started"
msgstr "서비스 시작됨"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:581
msgid "Service status check failed"
msgstr "서비스 상태 확인 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:522
msgid "Service stop execution failed"
msgstr "서비스 중지 실행 실패"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:509
msgid "Service stop failed:"
msgstr "서비스 중지 실패:"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:513
msgid "Service stopped"
msgstr "서비스 중지됨"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:616
msgid "Settings saved and applied"
msgstr "설정이 저장되고 적용됨"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:396
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:605
msgid "Some settings have not been saved or applied, please try again later"
msgstr "일부 설정이 저장되거나 적용되지 않았습니다. 나중에 다시 시도하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:479
msgid "Start Service"
msgstr "서비스 시작"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:498
msgid "Starting service..."
msgstr "서비스 시작 중..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:254
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:292
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:479
msgid "Stop Service"
msgstr "서비스 중지"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:498
msgid "Stopping service..."
msgstr "서비스 중지 중..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:147
msgid "The page will automatically refresh in 5 seconds..."
msgstr "페이지가 5초 후에 자동으로 새로 고쳐집니다..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:319
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:593
msgid "Unable to determine configuration section name"
msgstr "구성 섹션 이름을 확인할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:95
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:100
msgid "Unable to determine device architecture, please install manually"
msgstr "장치 아키텍처를 확인할 수 없습니다. 수동으로 설치하세요"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:168
msgid "Unable to download or install NPing node program"
msgstr "NPing 노드 프로그램을 다운로드하거나 설치할 수 없습니다"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:62
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:75
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:82
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:180
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:228
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:262
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:640
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
